認真之後hurt嘅都係自己

疊埋心水諗住可以一齊開心快樂咁過
點知發現好多野都可以重要過我

係啊，所以你肯醒未？

會唔會係你張佢放得太重要有反差

連打牌都重要過我
我自己就係街喊到有人行過遞紙巾俾我

其實值得與否 道理都明白 只係需要時間而已 加油
我都捱過咗

係唔甘心 2年了

係呀 慢慢抽身啦
遲早都會無感覺

今次傷過
咪學識愛自己囉
只有自己先可以永遠忠於自己

所以話太易投入受傷害嘅只會係自己 你對佢嘅嘢好上心好着緊 得你會因為佢而唔開心 佢理得你去死

同感
無論做咩佢都唔會放自己係第一位
相反自己不受控制咁會睇得佢好重
勸早日抽身
Ps已經打算分手

點先可以唔投入

我都想知

認真後分手真係好痛苦

下次記住愛人之餘要錫住自己

多謝你，但我又突然喊咗，真係好心痛

唔出奇曾經好迷bp 咁都認得我

好似同你講過野

又好似係對你個名有少少印象

因咩事分手
講出嚟可能舒服啲
我上年12月中生日比人帽
不過已經move on左

我同佢係暑假係7仔做野識，9月25我生日佢同我表白，之後一直都好sweet，但我11月開始無做7仔，加上停學等等原因，令我地見少咗，可能因此佢覺得感情淡咗，但平安夜個晚大家出去仲好開心，不過個晚返去我想佢氹下我，佢話接受唔到我成日想佢氹，覺得好似同緊個細佬拍拖，佢話平安夜個晚就做咗決定....
前日佢提出分手，佢話發覺佢無咁真係鍾意我，但佢話我真係好鍾意佢，所以話唔想浪費大家既時間，話大家價值觀不同，佢接受唔到我既缺點，想分開，自己休息...雖然只係一齊相處半年，我真係好鍾意佢我真係好認真對待佢，因為係我初戀，當我以為一直好地地，佢突然就話要走，我真係忘記唔到佢...我仲好掛念7仔一齊返工既日子，接佢送佢返學，一齊出去玩既時光...

作話可以做返朋友，我呢幾日都不斷想挽回佢，但自從佢分手後態度就對我180度轉變...話唔想見到我...我真係唔知佢真心定假意

我想先問你係男定女?

男

唔理你地價值觀點啦
不過要女氹男就好似有啲問題
因為任何女仔都需要被愛
你依家角色調轉
會顯得自己好無用
男人係要成為女仔嘅依靠
要顯自己堅強，成熟，穩重
先會令女仔鍾意
我個ex都係初戀
我都係痴身仔
結果咪出事
所以，男人老狗堅強啲啦

btw盡早祝你move on，男人唔失戀係唔會成長，你失過一次，下次就識點去愛人